
То, что будет, я представляю смутно
Замес судеб, сударь, театр абсурда
Голосить в рупор, добавляя сурда
Рвать струны назло тем, кто нас судит
Судно по мутной воде, изменчивое русло
С грустью смотрим на тех, кто почему-то сдулся
Ценный груз, трюмы забиты фразами
Клятвы, кланы, имена — мы стали совсем разными
Завистники проклиная нас корчатся в спазмах
Нас светят звёзды, их слепят стразы
Они всего лишь пазлы в моём больном разуме
Но меня лечит хороший стаф из далёкой Азии
Я предпочту блеклым фантазиям эвтаназию
А пока второй этаж Газа, я на базе
Красный заваривает тэгэшку опасную
Допишу куплет и Купэ, братан, нажмет на запись
Мораль заляпанная марля, капканы из правил
Дымим травами желая быть на равных
Ночами летаем, угорая на безумных пати
Под утро на рассвете разбиваемся о камни
Помятая память, ржавые латы
Залатанная правда, расщеплённая на атомы
Моя муза пьяная безумная стерва
Поэтому в состоянии аффекта выстрелит первой
Бездонные питерские колодцы
Очередная порция с восходом холодного солнца
Ты не успеешь опомниться, хапанув нашего зелья
Товар уже на улицах в формате городского стерео
Если есть время, проверь
Не верь сплетням, слушай городское стерео
Сопоставляй факты с аргументами, формируй мнение
И запускай в обратку городское стерео
Неизвестный вид должен войти в контакт
Дьявол хочет твой автограф — контракт
Большой франклин выпускает всех собак
Пылающий разум летит в бензобак
И так день за днём, семь дней подряд
Смысл проникает во всё, у него нет преград
Он может просто душить, как питон
Его даже можно купить, как сумку Louis Vuitton
Хэйтеры замолкают, как сломанный айфон
Полыхают, мы поджигаем мифический трон
Играем со своим стилем в настольный футбол
Длинный путь светится в темноте — это фантом
Приумножаем быстро, как пилоты NASkA
Видишь наши лица через стекло глазка
И ты как пьяный диктор решаешь сказать лишка
Тебя пытается ломать городская тоска
Городское стерео — наше оружие звук
Смысл закручен, как дреды те, что носит Le-Truk
Стиль тот же, горит так же ярко
Большое небо всё так же не шатко...
Если есть время, проверь
Не верь сплетням, слушай городское стерео
Сопоставляй факты с аргументами, формируй мнение
И запускай в обратку городское стерео
